drivers.properties
w pierwszej lini liczba kierowcow


trucks.properties
w pierwszej lini liczba ciagnikow T
w kolejnych T liniach :	
	<moc> <niezawodnosc: 1-4> <wygoda: 1-4> <zuzycie paliwa: 0-100> <typ zaczepu>



trailers.properties
w pierwszej lini liczba naczep N
w kolejnych N liniach : 
	<masa wlasna> <pojemnosc> <typ ladunku> <uniwersalnosc: 1-4> <typ zaczepu>